基佬沖涼除哂衫照鏡望到自己果時會唔會有生理反應？？

由細到大都諗唔通

終於知點解班屎忽佬係到做gym

所以佢地通常KEEP住硬

如打飛機可j自己

啫係會諗住自己副計打飛機？

非gay見到自己身材咁好都會扯

可能係為左睇你喔

好正
Agueroooooooooooo